岩岩行行下街有個男人同我講🤔

有急凍鳥捉呀
代表左啲咩

想幫你含撚

代表拓海奸爸嗲

佢JJ插冰求你幫打飛機

代表冰鮮雞有特價

gay

岩你老母